火箭基石吹奏區

有消息 可能會trade Ibaka

用咩人換

是但都換到啦 得返半年約 魔術只求拎返小小野

Brewer